點解d磚要三個疊埋？

？？

明顯d?

重啲
啲狗難啲踢開

夠高 車強闖底盤會花 要維修